[跟我講一次] 底線可以無，但係原則一定要有

咁多位

幾個月黎辛苦了

呢幾個禮拜好多香港人衝破左重重心理關口

喺行動上變得更加積極，令人鼓舞

但係喺度想希望大家同我一齊記住

底線可以無，但係原則一定要有

明白每日結算，會有好多五毛帶風向

好多巴打心水清，會嚴詞正視聽，非常好

不過與此同時，其實懂得自我調整亦係好重要

我唔闡述太多

總之大家記住呢句說話，記住香港人既目標，無論係咩事，都一定會做得更好

香港人加油
香港人反抗

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

推

[休息時睇] 兩集Mind Field，同你剖析和勇

等我置入式行銷下自己既post 先

再推一推

不如實際形容吓 等大家易啲明
利申 唔係串

唔止謝sir，連er er er sir都……

例如召喚神獸吖，裝修吖等等既時候

我哋應該貼近番大家共識既原則

等我recap下自己舊post先：

「觀察其實睇番場運動，我哋見到好多時大方向係有 (遊行定開花； 烏克蘭屏障；鶳等)，行動力係好高。但係喺個别情況，有手足或會因為行動細則上冇共識而做多左，例如裝修。有人話先撩者賤打死無冤，我係唔同意。底線可以無，但係原則一定要有。前線做事，往往無乜人協助批判，導致執行程度上既偏差。

建議：行動期間，尤其快閃，負責掩護/ 靠後既人士可以幫手諗諗行動同目標係唔係相符，覺得唔對路請出聲，語氣好少少唔會有問題。旨在比在場人士諗多一諗，過程唔駛耐，十至十五秒講既一個觀點可能已經可以幫大家tune 岩個程度。當然，唔得既唔駛勉強。批判係雙向既，可能你諗多左都唔定。討論而不阻止，效果係最好。

千萬要記住，我哋為何而戰。我哋要時刻保持冷靜理性，諗清楚每一個行為令我哋同群眾、同正義、同邪惡，係更近定更遠。我哋要明白，香港唔係sovereign state，我哋現階段最重要始終都係尋求國際認同同media coverage。我哋要頭腦冷靜心腸熱咁樣贏，唔要失控衝動魯莽咁樣輸。都係個句，底線可以無，但係原則一定要有。時刻自我反省，時刻互相提醒，好重要。」

都係老生常談希望提提各位

底線唔係即係原則咩？
底線就係由原則組成

無底線係個行動力度同形式唔應該受縛，所以香港人不分和勇

有原則係行動對象及行動有相稱性

推